M 記檸檬吉豬包

包粉係姐姐麵既味，個包好似麥香雞包既加厚版加D 洋蔥

似唔似果回事？

寧願唔用 檸檬哥賣廣告. 平D 賣比我地重好.